# AdminPro - Backend

Este es el salvado del proyecto de backend del curso de Fernando Herrera
que es Angular de experto a avanzado pero este es el backend que maneja nodejs y mongodb
con autenticacion de google pero hay mejores librerias, ademas de que es el proyecto que maneja
la base de datos en mongodb
Recuerden ejecutar


npm install
e iniciar con npm run start
